屌哂你地老母, 美國示威關我地咩事? 唔好再討論啦

講黎把撚

推行動POST 好D